\chapter{Desarrollo del proyecto}
\label{cha:desarrollo}
\drop{E}{n} este capítulo se describen las decisiones tomadas en cada una de
las iteraciones del proyecto. Cada iteración comienza sobre el
resultado de la anterior y aporta nuevas soluciones a problemas
existentes en cada momento. Ademas se discutirán los aspectos mas
relevantes de las soluciones aportadas.

\setcounter{section}{-1}

\section[Entrenamiento con la biblioteca de renderizado]
{Iteración \arabic{section}: Entrenamiento con la biblioteca de renderizado}
\label{sec:it0}
\input{iterations/iteration0.tex}

\section[Creación de la primera prueba y renderizado de un coche]
{Iteración \arabic{section}: Creación de la primera prueba y renderizado de un coche}
\label{sec:it1}
\input{iterations/iteration1.tex}

\section[Entrenamiento con la biblioteca de gestión de colisiones]
{Iteración \arabic{section}: Entrenamiento con la biblioteca de gestión de colisiones}
\label{sec:it2}
\input{iterations/iteration2.tex}

\section[Gestión de eventos de usuario]
{Iteración \arabic{section}: Gestión de eventos de usuario}
\label{sec:it3}
\input{iterations/iteration3.tex}

\section[Modelado realista del movimiento del coche]
{Iteración \arabic{section}: Modelado realista del movimiento del coche}
\label{sec:it4}
\input{iterations/iteration4.tex}

\section[Creación de la máquina de estados y de las principales interfaces]
{Iteración \arabic{section}: Creación de la máquina de estados y de las principales interfaces}
\label{sec:it5}
\input{iterations/iteration5.tex}

\section[Creación del circuito]
{Iteración \arabic{section}: Creación del circuito}
\label{sec:it6}
\input{iterations/iteration6.tex}

\section[Adición de mecánicas de juego y mejora visual del
videojuego]
{Iteración \arabic{section}: Adición de mecánicas de juego y mejora visual del videojuego}
\label{sec:it7}
\input{iterations/iteration7.tex}

\section[Implementación del modelo de red]
{Iteración \arabic{section}: Implementación del modelo de red}
\label{sec:it8}
\input{iterations/iteration8.tex}

 \section[Implementación del algoritmo de inteligencia artificial]
{Iteración \arabic{section}: Implementación de Bots mediante \acs{IA}}
\label{sec:it9}
\input{iterations/iteration9.tex}

\section[Instrumentación del videojuego]
{Iteración \arabic{section}: Instrumentación del videojuego}
\label{sec:it10}
\input{iterations/iteration10.tex}
\newpage
\section{Análisis de costes}
\label{sec:analisis-de-costes}
\input{iterations/costes.tex}

% Local Variables:
%   coding: utf-8
%   fill-column: 90
%   mode: flyspell
%   ispell-local-dictionary: "spanish"
%   mode: latex
%   TeX-master: "main"
% End:
